去外國讀書既巴絲 比你揀多次 會唔會留響香港讀

如題

No

點解

有得揀一定外國

唔會

唔會讀，求其走去讀i大n展都19k fg

點都會揀係外國讀,你話我敗走又好,唔想係香港讀水泡課所以去外國讀神科都好,我係外國真係睇多咗好多野,獨立左好多好多

雖然好多人去外國都係群返香港人
但係一個全英文嘅環境香港真係應該難啲搵到
學下獨立都幾好

雖則要同屋企人分開
但係關係反而好咗 放假返香港都陪多咗屋企人

international exposure
同唔同種族既人打交道

brisbane巴

去左澳洲幾年，我直情唔想返香港。